亨利轟奧斯爾交唔足貨！

【體育】阿仙奴退役隊長亨利批評兵工廠現役中場奧斯爾沒有穩定地交足貨，而有時的表現更不在應有水準。

阿仙奴周日在主場只能以2:2逼和曼城，兵工廠進攻中場奧斯爾（Mesut Ozil）雖然開出角球造就德國同胞梅斯達菲，跳頂跛網成2:2，並錄得為阿仙奴於各項賽事的第50次助攻，該名2014年世界盃冠軍隊得主仍成為眾矢之的。

兵工廠傳奇射手亨利（Thierry Henry）最近便加入批評行列：「奧斯爾可踢得更乾淨俐落，去年所有人都在稱讚他。他今年陷於於困局，因他不能恆常交足貨。」亨利補充：「當他穿上阿仙奴球衣，有時候未能踢出兵工廠所需的水準。」

曾協助法國勇奪1998年世界盃冠軍的亨利又謂：「我極之欣賞他的風格，現時演出低迷的他若處身當年我效力那支兵工廠，他已被韋托特、伊度、列文，甚至簡奴衝著他說話。當他狀態佳，便難以抵擋。他是世界盃冠軍人馬，在皇家馬德里贏過錦標，亦為阿仙奴捧過2次冠軍獎盃。但他必須經常有出色的表現，不能夠時好時壞。」

有爭勝心就唔留阿仙奴啦。。。

表演時好時壞咪符合阿仙奴水準囉

98世界杯關享利咩事

韋托柒有資格話人咩

喺到咁搏做乜
山狗咁搏咪又係咁
鳩 hea 下得閒射下波唔好

入咗3球 都叫有貢獻